---
bibliography: bib.yaml
link-citations: true
numbersections: true


#TCC configurations
lang:
  - en-US
  - pt-BR

documentclass: abntex2 
papersize: a4paper
fontsize: 12pt
linkcolor: blue

classoption:
  - article
  - openright
  - twoside

toc-depth: 2

#TCC information
coverlocation:  'templates/tcc/figuras/capa.eps'
title:			'Empurrando Juntos: plataforma de participação social para identificação de grupos de opinião através de modelos de clusterização'
date:			'2018'
author:			'Luan Guimarães Lacerda'
place:			'Brasília, DF'
institution:	'Universidade de Brasília -- UnB'
section:        'Faculdade UnB Gama -- FGA'
course:         'Engenharia de Software'
tag1:           'democracia'
tag2:           'clusterização'
tags:
  - 'democracia'
  - 'clusterização'
  - 'arquitetura distribuída'
  - 'aprendizado de máquina'
cover:			'true'
cdu:            '02:141:005.6'
approvaldate:   '25 de Março de 2018'
guestmember1:   'Profa. Dra. Carla Silva Rocha Aguiar'
guestmember2:   'Prof. [TODO] Thiago Paulo'
advisor:        'Prof. Dr. Fábio Macedo Mendes'

#crossref configurations
linkReferences: true
codeBlockCaptions: true

figPrefix:
  - "Figura"
  - "Figuras"

eqnPrefix:
  - "Equação"
  - "Equações"

tblPrefix:
  - "Tabela"
  - "Tabelas"

lstPrefix:
  - "Lista"
  - "Listas"

secPrefix:
  - "Seção"
  - "Seções"
...
